藍店飲食員工通常串串貢?

連最基本歡迎光臨和多謝都冇句
長期擺食

屌 人地收果幾十蚊一粒鐘你想有咩service,關黃藍咩事

利申 無食藍店好耐

黃店咪又係咁

利申 淨係食黃

唔係想要有咩service，而係對人既基本尊重

講真對個陌生人都唔會咁冇禮貌，何況果個係客

不過香港人似乎對黑面臭串既服務態度已經習以為常

講句多謝都叫service